想學陶笛 有冇人識

有意留tg

係邊有得買個陶笛返來??

琴行

真係好想學

西式琴行都有?
其實陶笛算中定西樂?